TODO 
- Crear tarea para autogenerar el style.css para el theme
- Crear los pages en base a los modulos que existen
- Crear los estilos necesarios para no afectar la carga
- Crear tarea para facilitar la actualizacion
